抽中咗人中之龍3感謝祭 有咩需要注意

今朝有把女聲打嚟話後補名單有位 所以叫我去
好緊張 有冇人知駛唔駛驗身

應該要打番場交驗下身

玩開極，呢集都唔知買唔買好